[突發]調景嶺地鐵站有狗

有個阿叔話班狗打年青人
現場有3隻狗 1個職員

搞地鐵係完全冇作用！

去中環？

中學生大學生小心d，擺明針對

去立法會！

激起民憤 ！

往黃埔

油塘都有狗

咁又唔可以話完全無，起碼分散下警力，但我就好懷疑夠唔夠人做到塞滿嘅效果，但地鐵站內會比較安全，適合啲唔敢或去唔到立會嘅人做，周圍都聚下人，隨機應變

最緊要啲狗見到就要信
唔信又好大鑊

撚樣

1個就係可以拖住3個 很好